/* 
  Localizable.strings
  CLICK_S

  Created by 肖扬 on 2025/1/14.
  
*/


"Live" = "實時";
"Sale Summary" = "銷售總匯";
"Booking" = "訂座";
"Sale Chart" = "銷售排行";

"Takeaway" = "外賣";
"Sales" = "銷售";
"Order" = "訂單";

"Month" = "月";
"Week" = "周";
"Day" = "日";
"Year" = "年";
"OK" = "確認";
"Cancel" = "取消";
"Period" = "時間段";

"Dine-in" = "堂食";

"Unpaid Amount" = "未付金額";
"Unpaid Order" = "未付訂單";
"Sale" = "銷售";
"Order" = "訂單";
"Avg per Customer" = "每客平均";
"Avg per Table" = "每桌平均";
"Table" = "餐桌";
"Customer" = "客人數";

"Last " = "上";

"Sun" = "周日";
"Sat" = "周六";
"Fri" = "周五";
"Thu" = "周四";
"Wed" = "周三" ;
"Tue" = "周二";
"Mon" = "周一";

"周日" = "周日";
"周六" = "周六";
"周五" = "周五";
"周四" = "周四";
"周三" = "周三" ;
"周二" = "周二";
"周一" = "周一";

"Monday" = "周一";
"Tuesday" = "周二";
"Wednesday" = "周三";
"Thursday" = "周四";
"Friday" = "周五";
"Saturday" = "周六";
"Sunday" = "周日";

"No data available" = "暫無數據";
"Uber" = "Uber Eats";
"Querying" = "查询中";
"Query failed" = "查询失败";


"Home" = "首頁";
"Restaurant settings" = "餐廳設置";
"Reviews" = "評論";
"Orders" = "訂單";
"Complaints" = "投訴";
"Dine-in table management" = "堂食餐桌";
"System settings" = "系統設置";
"Logout" = "退出登錄";


"Change language" = "切換語言";
"Change password" = "修改密碼";


"Old Password" = "舊密碼";
"New Password" = "新密碼";
"Re-enter Password" = "再次輸入新密碼";

"Please enter the old password" = "請輸入舊密碼";
"Please enter a new password" = "請輸入新密碼";
"Please enter a new password again" = "請再次輸入新密碼";
"The two entered passwords are not the same" = "兩次密碼輸入不一致";

"Save" = "保存";
"OK" = "確定";
"Reset password successful,\nplease return to login." = "重置密碼成功，請重新登錄。";

"Menu" = "菜單";
"ltem availability" = "庫存情況";
"Delivery area" = "配送區域管理";
"Delivery charges" = "配送費";
"Opening hours" = "營業時間";
"Holiday" = "假日";
"Restaurant details settings" = "店鋪詳情設置";
"Payment method" = "支付方式";
"Printer" = "打印機";

"View and edit your menu" = "查看並編輯您的菜單";
"Take items off menu temporarily if they go out of stock" = "如果某些菜品缺貨，應暫時將其從菜單上移除";
"Manage the area you delivery to" = "管理您的配送區域。";
"Manage how much you charge for delivery" = "管理配送費用的收取額度";
"Set the days and times you want to take orders" = "設定您希望接收訂單的日期和時間";
"Set holiday times" = "設置節假日的日期和時間";
"Make changes to your restaurant details and fees" = "修改您的餐廳詳情及費用信息";
"Change user app payment method setting" = "更改用戶的支付方式";
"Printer setting" = "打印機設置";
"Manage your table" = "堂食餐桌設置";

"Edit your menu" = "編輯菜單";
"Dishes" = "菜品";
"Combo" = "套餐";
"Additional" = "附加";
"Gifts" = "禮品";

"Add Category" = "加入分類";
"Add Dishes" = "加入菜品";
"Add Additional item" = "加入菜品附加項目";
"Add Gift item" = "加入禮品項目";

"Search" = "搜索";
"Search for dish" = "搜索菜品";

"Delete or not?" = "是否刪除?";
"YES" = "是";
"NO" = "否";
"Alert" = "提示";


"Edit Category" = "編輯分類";
"Simplified Chinese name" = "簡體中文名稱";
"Traditional Chinese name" = "繁體中文名稱";
"English name" = "英文名稱";

"Detail" = "詳情";
"Delete" = "刪除";

"设置中..." = "設置中...";
"设置成功！" = "設置成功！";


"Home setting" = "首頁設置";
"Font size" = "設置字體大小";
"Hide" = "隱藏";
"Display" = "顯示";
"At least keep one." = "至少保留一個。";
"Uber Eats" = "Uber Eats";
"Deliveroo" = "Deliveroo";
"Confirm" = "確認";
"Add" = "添加";
"Check in" = "簽到";
"Date:" = "日期:";
"Party:" = "人數:";
"Contact way:" = "聯繫方式:";
"Email:" = "郵箱:";
"Create time:" = "創建時間:";
"Cancel or not?" = "是否取消？";

"All" = "全部";
"Total:" = "總計:";

"Reject Orders:" = "拒接單:";
"Orders:" = "訂單數:";

"In stock" = "在售";
"Sold out today" = "今日售罄";
"Sold out indefinitely" = "無限期售罄";

"Edit price" = "編輯價格";
"Edit VIP" = "編輯會員價格";
"Edit VAT" = "編輯稅費";
"Edit stock" = "編輯庫存";
"Edit discount" = "編輯優惠";
"Edit one free" = "編輯買一送一";
"Edit special offer" = "編輯特別優惠";
"Enable" = "啟用";
"Disable" = "禁用";
"Status:" = "狀態:";
"Edit" = "編輯";
"Edit dishes" = "編輯菜品";

"On menu now" = "上架的菜品";
"Off menu" = "下架的菜品";
"Select all items" = "選擇全部";
"Take off menu" = "從菜單下架";
"Take on menu" = "加入菜單";

"Small font size" = "小字體";
"Medium-sized font" = "中號字體";
"Large font size" = "大字體";


"Order time:" = "下單時間:";
"Order code:" = "訂單編號:";
"Delivery" = "外賣";
"Collection" = "自取";

"Orders" = "訂單";


"待支付" = "待支付";
"支付中" = "支付中";
"支付失敗" = "支付失敗";
"用戶取消" = "用戶取消";
"商家取消" = "商家取消";
"系統取消" = "系統取消";
"商家拒絕" = "商家拒絕";
"支付成功" = "支付成功";
"已接單" = "已接單";
"已出餐" = "已出餐";
"已派單" = "已派單";
"配送中" = "配送中";
"已完成" = "已完成";

"Order Details" = "訂單詳情";
"Order details" = "訂單詳情";
"Complaints" = "投訴";
"Reply" = "回復";

"Account" = "帳戶";
"Password" = "密碼";
"Sign in" = "登陸";

"Current type" = "當前的方式";
"Radius" = "距離";
"Postcode" = "郵編";

"Min delivery price £" = "最小起送金額 £";
"Min delivery price" = "最小起送金額";

"Please enter the price." = "請輸入金額";


"Distribution distance" = "配送距離";
"Delivery area Postcode" = "送貨區域郵編";
"Less than or equal to" = "小於或等於";
"Delivery charge" = "配送費";
"DELETE" = "刪除";
"SET >" = "設置 >";
"Opening time" = "營業時間";

"Set time" = "設置時間";

"Please fill in the simplified Chinese name!" = "請填寫簡體中文名稱!";
"Please fill in the traditional Chinese name!" = "請填寫繁體中文名稱!";
"Please fill in the English name!" = "請填寫英文名稱!";
"Please fill in the business hours!" = "請填寫營業時間!";
"Please select delivery status!" = "請選擇配送狀態!";
"Please fill in the delivery time!" = "請填寫配送時間!";
"Please select collection status!" = "請選擇自取狀態!";
"Please fill in the collection time!" = "請填寫自取時間!";
"Select whether to enable it!" = "請選擇是否啟用!";
"Please select the week!" = "請選擇周數!";

"Simplified Chinese name" = "簡體中文名稱";
"Traditional Chinese name" = "繁體中文名稱";
"English name" = "英文名稱";

"Delivery time" = "配送時間";
"Collection time" = "自取時間";
"Status" = "狀態";

"Date" = "日期";
"Holiday name" = "假日名稱";
"Time" = "時間";
"Remark" = "備註";

"Accept cash payment" = "接受現金支付";
"Accept online payment" = "接受在線支付";

"Printer type" = "打印機類型";
"Thermal printer" = "熱敏打印機";
"Dot matrix printer" = "點陣打印機";
"Label printer" = "標籤打印機";

"Print language" = "打印語言";
"Chinese" = "中文";
"English" = "英文";
"Chinese and English" = "中文和英文";

"Print copies" = "打印份數";
"Print separately" = "單獨打印";

"Dim Sum" = "點心";
"Print souce" = "打印來源";

"Printer IP" = "打印機IP";
"Print two copies" = "打印兩份";
"Print three copies" = "打印三份";
"Print four copies" = "打印四份";
"Print one copy" = "打印一份";

"Number of table seats" = "餐桌座位數量";
"Table name" = "餐桌名稱";

"Min delivery price" = "最低配送價格";
"Data Management" = "數據管理";

"Price" = "金額";
"Sell type" = "售賣類型";
"Buffet" = "自助餐";

"Delivery Price" = "外賣價格";
"Dine-in Price" = "堂食價格";
"VIP price" = "VIP價格";
"VIP scope" = "VIP範圍";

"Fill in the remaining quantity in stock" = "請填寫庫存數量";
"Stock" = "庫存";

"Discount" = "優惠";
"Start Date" = "開始日期";
"End Date" = "結束日期";
"Fill in the discount price" = "填寫優惠價格";
"Choose start date" = "選擇開始日期";
"Choose end date" = "選擇結束日期";

"Place fill in the price!" = "填寫價格!";
"Place fill in start date!" = "填寫開始日期!";
"Place fill in end date!" = "填寫結束日期!";
"The dish is in use. Do you want to delete it?" = "此菜品正在使用中，您是否要將其刪除？";
"Dish Edit" = "菜品編輯";

"Serial number" = "序列號";
"Bar code" = "條形碼";

"Simplified Chinese description" = "簡體中文描述";
"Traditional Chinese description" = "繁體中文描述";
"English description" = "英文描述";
"Simplified Chinese allergen" = "簡體中文過敏原";
"Traditional Chinese allergen" = "繁體中文過敏原";
"English allergen" = "英文過敏原";
"Print alias" = "打印別名";
"Alias" = "別名";

"Dishes kind" = "菜品種類";
"Food" = "食物";
"Drink" = "飲料";
"Milk tea" = "奶茶";
"Special offer" = "特別優惠";
"Category" = "分類";
"Food tags" = "食品標籤";
"Dish picture" = "菜品圖片";
"Dish detail picture" = "菜品詳情圖片";
"Add specifications" = "添加規格";
"Specification" = "規格";
"Edit specification" = "編輯規格";
"Choose" = "選擇";
"Multi-select" = "多選";

"Required" = "必選的";
"Optional" = "可選的";
"Options" = "選項";
"Add options" = "添加選項";
"Edit option" = "編輯選項";
"Option" = "選項";


"Please select whether it is mandatory!" = "請選擇是否為必填!";
"Whether you can select both!" = "是否可多選!";
"Please add an optio!" = "請添加選項!";


"Picture" = "圖片";
"Album" = "相冊";
"Camera" = "相機";
"To view" = "查看";

"Dish Detail" = "菜品詳情";
"Description" = "描述";
"Buy one get one free" = "買一贈一";
"Allergen" = "過敏原";

"Tags" = "標籤";
"Add combo options" = "添加套餐選項";
"Edit combo option" = "編輯套餐選項";
"Please add dishes!" = "請添加菜品！";
"Keep at least one!" = "至少保留一個！";
"Please choose the dish!" = "請選擇菜品!";
"Additional Edit" = "附加編輯";
"Additional Detail" = "附加詳情";
"The time range is in use, Do you want to delete it?" = "該時間段正在使用中，您要刪除它嗎？";
"By continuing, you are indicating that you accept our " = "繼續操作即表示您已經同意我們的 ";
"and " = "和 ";

"Terms of Service" = "服務條款";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Do you want to log out?" = "是否退出登錄？";
"Customer Management" = "顧客管理";
"Promotion Management" = "優惠管理";
"Phone Number" = "手機號碼";
"Email" = "郵箱";
"Latest Order Date" = "最後下單日期";
"Customer Detail" = "顧客詳情";
"Birthday" = "生日";
"Order Quantity" = "訂單數量";
"User Status" = "用戶狀態";
"Last Login Time" = "最後登錄時間";
"Total Order Amount" = "下單金額總計";
"Normal" = "正常";
"Application for cancellation" = "申請註銷";
"Platform cancellation" = "平台註銷";
"User cancellation" = "用戶註銷";
"User Order" = "用戶訂單";
"Success" = "成功";

"Every week on " = "每週的";
"Every two weeks on " = "每兩週的";
"Every four weeks on " = "每四周的";
"Indefinitely" = "无限期地";
"Promotion Content" = "優惠內容";
"Promotion Cycle" = "優惠週期";
"In progress" = "進行中";
"End" = "結束";
"Stop" = "停止";
"p_Discount" = "折扣";
"p_Dish" = "贈菜";
"p_Money" = "減錢";
"Are you sure you want to stop this?" = "你确定要停止吗？";
 

"Coupon type" = "優惠券類型";
"Promotion name" = "促銷名稱";
"Min order amount for use" = "最低金額可用";
"Discount percentage" = "折扣百分比";
"Max amount for discount" = "最大折扣金額";
"Amount for discount" = "折扣金額";
"Dishes List" = "菜品列表";
"Promotion validity" = "促銷有效期";
"Fix date" = "固定日期";
"Days from get" = "固定天數";
"Please enter the number of days" = "請輸入有效天數";
"Cycle type" = "週期類型";
"One week" = "每週";
"Two weeks" = "每兩週";
"Four weeks" = "每四周";
"Cycle time" = "週期時間";
"Finish date" = "截止日期";
"Select dishes" = "選擇菜品";
"Dish name" = "菜品名稱";
"Issue date" = "發行日期";
"Validity days" = "有效天數";
"perpetual" = "永久";
"1 day" = "1天";
"30 days" = "30天";
"60 days" = "60天";
"90 days" = "90天";
"Printer name" = "打印機名稱";
"Customer tags setting" = "顧客标签设置";
"Tag-linked user count:" = "標籤關聯用戶數量:";
"Customer Tags" = "顧客標籤";
"Please select tag status!" = "請選擇標籤狀態！";
"Name" = "姓名";
"Last Date" = "最后日期";
"Edit tags" = "编辑标签";
"last update:" = "上次更新:";
"Immediately" = "立即";
"Top menu items" = "排行";

"Rejected order" = "拒絕訂單";
"Cancelled order" = "取消訂單";
"Changed order" = "修改訂單";
"Discounted order" = "訂單折扣";
"Changed payment method" = "修改支付方式";
"Credit" = "預付";
"Delete credit" = "刪除預付";
"Print summary" = "打印匯總";
"Delete dishes" = "刪除菜品";
"Top up" = "充值";
"Wallet spent" = "充值消費";
"change service charge" = "修改服務費";
"Operation record" = "操作紀錄";
"Gift voucher" = "禮品卡";

"Reply from the merchant" = "商家回覆";
